黃大仙賽後檢討

廢話唔多講,直接入主題

1. 撤退嘅時候唔好只係帶水+醫療用品,和理非們唔該幫手帶魔法用品(樽,液)走
今日黃大仙現場留低左好多好多魔法用品,結果撤退之後冇得打,因為AP已經變零
撤退嘅時候先睇下自己係咩安全,距離狗有幾遠,如果判斷過安全嘅,請你帶走魔法用品,叫埋附近嘅人一齊帶

2. 呢個係全港都要做嘅,帶魔法液出黎
搵個膠樽入住又好,成個桶帶黎又好,你帶黎,AP增加
最後係個膠樽label番係咩黎（火水？電油？）

3. 唔好去救火！救火唔係你嘅職責！
黃大仙有棟黨鐵嘅建築物,係黃大仙祠附近嘅,應該係有粒tg射左上去,之後著火
竟然有手足去左救火,呢個行動不完美,要改善,現場睇其實火勢唔係好大,加上係黨鐵
property,最重要係棟野太高,你根本救唔到,射唔到水上去,然後過多幾分鐘綠衫狗就衝左上黎喇,如果你因為幫殺人黨鐵救火被捕,幾唔抵？如果係自己手足嘅舖頭,係confirm自己安全嘅情況下就當然要救啦,學first aid都教你 DRSABCD, danger係首要,今次仲要係黨鐵嘅野

4. 文宣
和理非應該帶埋文宣,噴漆周圍貼,周圍噴
好多企定定係到冇野做嘅手足,我知道每個人都有自己嘅原因,唔可以上太前,咁應該諗諗到現場之後可以點樣利用冇藍絲嘅環境下進行文宣工作,最好寫老豆搵仔提供嘅資料,周街貼,等等人行過路過都知邊個係黑警！

5. Pacific Coffee
黃大仙中心裏面有間Pacific Coffee,因為黃大仙中心closed所以間Pacific Coffee都冇開,我大約12點半到嘅時候好多手足坐左係間舖裏面。裏面就有個桶,有好多遮,但係竟然冇人拎！我走埋去諗住拎走全部啦,結果有個女手足話咁樣偷舖頭野唔好
Pacific Coffee嘅母公司係華潤集團,支那公司,完
但係我廢事同手足嘈,最後我都只係拎左2把走 sorry
下次應該好似其他區咁,拆左佢間舖,你可能話Pacific Coffee情有可原,冇記錯佢隔離係中移動,咁值得拆掛？

6. 熟讀地圖
撤退嘅時候大混亂,個個問緊到底哨兵講緊嘅XXX係邊,所以應該預先記熟場地地圖,你玩咩game都要先背熟地圖,係咪？然後預先plan定幾條逃生路線先
呢番說話已經由6月開始講

7. 電單車
暴動 冇得claim保險,如果堆電單車係手足嘅,真係對唔住
下次會小心啲,盡量遠啲,直接燒狗
sorry

光復香港 時代革命
沒有國慶 只有國殤
加油！

對於手足嘅電單車,真心sorry
不完美,要改善,唔知道係咪可以接受

電單車真係慘d...

同埋一定要鎖黨鐵出口
用 wire （威也）鎖
今日畜龍咁樣出黎拉左好多個

一定要鎖死個閘
所有黨鐵出入口都係高危地方！

老老實實,黃大仙明顯唔夠多勇武,要守太多面,跟本守唔曬

今日黃大仙叫做 鎖左? ok啦

重有塞滿垃圾重物

今日真係好散 聚唔夠多人

Pish

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

仲有鬆啲即係散後幾米，唔係鬆人
今日俾人頭段大攻完退到鑽石山再上得返黃大仙算係咁
利申：今日無gear前唔到

push

辛苦哂手足

但請分返清 拆同拎
立法會拆咗咁多嘢 大家都係比錢買汽水

另外，我個人仍唔認為係暴動，建議唔好認同政府為一時方便嘅定性

Pacific Coffee都搞真心開太多戰綫了

用同一Logic可以搞埋M記

但一般街坊一定理解唔到

係 的確
但係我覺得拎有需要嘅物資係可以的,拆唔拆另一回事

暴動方面,佢話係暴動,保險黎講真係冇得claim...
所以.. 對唔住電單車手足

撤退時幫手帶物資走真係好重要

SSP賽後檢討 一齊討論下

明白

救火真係要檢討下

人數虛多
經驗不足
協調不順
對峙過久

救火比消防

你唔係消防員

唔好再幫黨鐵

今日鎖左？ 畜龍一爆就出左黎...